［社畜］今朝搭巴士返工好撚塞車

多謝ching
最好塞成日

今日12點半，黑西裝癱瘓全中環！！！！！！